#Тестовое задание Intech – Android#

Имеется API (https://api-content-beeline.intech-global.com/public/marketplaces/1/tags/4/melodies?limit=100&offset=0), возвращающий список песен. Необходимо разработать
приложение, получающее их от API, отображающее в таблице и проигрывающее каждый
трек.
Для каждой песни необходимо отобразить обложку, название и артиста. Для пагинации
к запросу добавляются параметры limit и from (пример: .../melodies?limit=10&from=0).
При первом запросе нужно получить 20 песен, затем подгружать следующие по
необходимости при прокрутке.
При нажатии на артиста из списка должен открываться экран с плеером. Плеер содержит в
себе обложку артиста, кнопку старт, пауза, стоп и скролл бар.
Приложение должно поддерживать Android 